{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6905189'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-01-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "미니 새송이버섯볶음 식감이 좋아"
    },
    "text": "最近は冷蔵庫の中のおかずを食べることが多くなりました。マートに行っても見つけられるおかずはなく、以前に作っておいた食材を探しながら探しています。そこで今日のメニューはミニエリンギキノコ炒めを選びました。,調理時間:15分以内、材料:ミニ、ごま油、キャノーラ油、みじん切り、玉ねぎ、にんじん、長ネギ、カキ、濃口しょうゆ,塩,コショウ,レシピ:ミニエリンギなので15個を34等分に切りましたフライパンにキャノーラ油を2周、ごま油を2周回しましたみじん切りしたにんにく大さじ1を入れてにんにく油を出します。薄切りにして入れれば完成した時によりすっきりとしたビジュアルになります玉ねぎ、にんじん、長ネギを切って準備しますにんじんは味よりは色味のために食べ物は味も重要ですが視覚的な部分も一役買っていると思います。ミニエリンギ入れてたまねぎとにんじんを入れますオイスターソース1T濃口醤油05を入れますオイスターソースは万能ですもぞもぞ炒めますミニエリンギ炒め、おいしくなれと一つつまんで味見します私はそのまま食べてもいいですが、同じ家に住んでいる他の人たちが味気ないと思って塩を少しかけましたコショウをトントンと振りかけてざくざく切った長ネギを入れて混ぜてください",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "15分以内です。"
        },
        {
            "question": "このミニエリンギキノコ炒めの材料は何ですか？",
            "answer": "ミニエリンギ、ごま油、キャノーラ油、みじん切り、玉ねぎ、にんじん、長ネギ、カキ、濃口しょうゆ、塩、コショウです。"
        },
        {
            "question": "ミニエリンギは何個使いますか？",
            "answer": "15個を34等分に切ります。"
        },
        {
            "question": "フライパンに入れる油は何種類ですか？",
            "answer": "キャノーラ油とごま油の2種類です。"
        },
        {
            "question": "どのようににんにくを使いますか？",
            "answer": "みじん切りしたにんにくをフライパンに入れてにんにく油を出します。"
        },
        {
            "question": "ミニエリンギ炒めに入れる野菜は何ですか？",
            "answer": "玉ねぎ、にんじん、長ネギです。"
        },
        {
            "question": "オイスターソースと濃口醤油の量はどれくらいですか？",
            "answer": "オイスターソースは1T、濃口醤油は0.5です。"
        },
        {
            "question": "ミニエリンギ炒めの味見は必要ですか？",
            "answer": "はい、味見してください。"
        },
        {
            "question": "塩とコショウはどれくらい使いますか？",
            "answer": "少量の塩とコショウを使用します。"
        },
        {
            "question": "最後に何を入れればいいですか？",
            "answer": "ざくざく切った長ネギを入れて混ぜてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 292
    }
}